真係唔明吹捧張敬軒嗰啲人係咩心態

明明佢就係一隻支那大陸狗， 仲要奶共奶到出曬面， 唔明你班垃圾連登仔做乜鳩？？ 連登仔雙重標準唔洗你教

支那人沒有一個是無辜的. Jpg

張敬軒我知你有上連登㗎

邊條撚樣偷偷留下負評

駁唔到？？？

自言自語

屌你老母連登仔雙重標準吹捧張敬軒唔洗你教啦

連登仔死全家啦 吹捧支那人

我一首佢嘅歌都未聽過

連登仔以後 冇資格話自己反支那

係咪又搏佢打俾你

條垃圾仲要藉連登上位扮親民 ， 中國人滾回支那好嗎

咪撚戇鳩啦， 我係真係唔明點解連登仔會幫住隻支那人

連登仔雙重標準唔洗你教

我仲記得14年佢化左個慈母 look 去新城，個時我真係

但因為佢上內地歌手節目俾人封殺，迫住向人仔低頭。

而家打電話俾你班連登仔(女) 消毒，你班友就濕晒，根本你班香港人係唔值得當年的死士出去沖

Ching ho ball, 我支持你，講左大家唔敢講的嘢，正評

聽住軒仔既歌負皮你

樓主真係好幽默

因為個d都係大陸狗黎

Same

好撚叻仔